般尼唔用祖赫特之後五勝三和

之前十九場就三勝三和
死廢龍退役啦

去搵皮鞋道理算啦，屌佢老母

ball!!!!!ballll!!!!

有無讀邏輯 依個咪 居後為果囉

死撚咗喇